{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 들꽃펜션"
    },
    "text": "山と渓谷の近くに位置するペンションです。 ペンションはメゾネットタイプで空間が分離されており、カラオケが完備されています。 入室は14:00で退室は11:00です。 送迎サービスも提供しており、麟蹄ターミナルと円筒ターミナルで送迎が可能です。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをご利用いただけます。 1~4名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき10,000ウォンが追加され、炭を追加する場合は10,000ウォンが発生します。 炭のリクエストは24時まで可能で、個別バーベキュー現地でご利用いただけます。 幼児の場合、8歳以上から1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える場合は現場で追加料金が発生します。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 駐車場は無料でご利用いただけます。 また、ペンション内にはコインカラオケもあり、利用時間は24時までです。 利用料は現地でお支払いいただくことになります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには麟蹄ターミナルと円筒ターミナルへの送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむための料金は1~4名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき10,000ウォンが追加されます。炭を追加する場合は10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "炭のリクエストはいつまで可能ですか？",
            "answer": "炭のリクエストは24時まで可能です。個別バーベキュー現地でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはコインカラオケがあります。利用時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインの時間は14:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 401
    }
}